裝windows keyboard 冇反應

去到呢度嘅時候keyboard完全冇反應，揀唔到

Bios 果時都仲用到

Keyboard插左usb3.0頭
試下插返2.0

有啲bios要剔返 windows 7 installation mode